## Project setup
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production
```
npm run build
```

### Lints and fixes files
```
npm run lint
```

### Customize configuration
See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).
webdude@MacBook-Pro vue-js-interview % cat ../t/README.md
# Тестовое задание на позицию frontend-vue-js-разработчик

## Тестовый проект полностью собран с использованием готовых функциональных решений и плагинов, таких как Vue-CLI и Vuetify
Необязательно пытаться выполнить задание, используя только Vuetify и CLI. Вы вольны использовать любые плагины и решения, и даже заменять уже готовый код.
Мы хотим понять, как Вы подходите к решению задач и пишете код, насколько хорошо разбираетесь в базовых принципах языка.
Будьте готовы к обсуждению решений на собеседовании.
```
Выполненное задание необходимо разместить в git и предоставить ссылку.
```

# Задание

1. Необходимо разделить содержимое компонента `ContentBlock` на отдельные компоненты для фильтров и списка пользователей (допускается использование своей вёрстки).
2. Добавить в структуру данных списка пользователей `users` недостающие для фильтрации параметры, и предусмотреть возможность его динамической загрузки из внешнего `.json API`
3. Реализовать фильтрацию универсально, используя _Vuex_ (или другое хранилище состояний) так, что бы состояние фильтров было доступно другим компонентам.
4. (_опционально_) Добавить визуальное обозначение процесса фильтрации (**preloader**).
5. Добавить в структуру данных пользователя информацию об адресе проживания и выводить её при клике на портрет.
6. (_опционально_) Сопроводить процесс фильтрации "интересным" визуальным переходом (`transitions`).


## Установка проекта
```
npm install
```

### Компиляция и hot-reloads для разработки
```
